# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-24 18:47+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:20+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Date & Time are separate fields"
msgstr "日期和時間是單獨的欄位"

msgid "Import history from file"
msgstr "從文件匯入歷史"

msgid "Open containing folder"
msgstr "打開文件夾"

msgid "START IMPORT"
msgstr "開始進口"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "Source"
msgstr "市場"

msgid "Result"
msgstr "結果"

msgid "Separator"
msgstr "分離"

msgid "Imported data time zone"
msgstr "導入的資料時區"

msgid "Data regional settings"
msgstr "資料地區設定"

msgid "Date/Time format"
msgstr "日期/時間格式"

msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

msgid "Result value"
msgstr "結果值"

msgid "Source value"
msgstr "源值"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Importing to symbol"
msgstr "導入到符號"

msgid "Import aggregation"
msgstr "導入聚合"

msgid "Import data type"
msgstr "導入資料類型"

msgid "Please open an"
msgstr "請打開一個"

msgid "advanced settings section"
msgstr "高級設置部分"

msgid "to setup the required data source"
msgstr "設置所需的資料來源"

msgid "Bid/Ask"
msgstr "買/賣"

msgid "Last"
msgstr "按交易"

msgid "Ask"
msgstr "賣價"

msgid "Bid"
msgstr "買價"

msgid "Mark"
msgstr "產品代碼"

msgid "1 tick"
msgstr "1 點位"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分"

msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgid "No file selected"
msgstr "未選擇檔"

msgid "No enabled columns"
msgstr "未啟用列"

msgid "parsing error"
msgstr "分析錯誤"

msgid "Parsing error"
msgstr "分析錯誤"
